facebook係咪戇鳩㗎， 數碼暴龍歌既畀人鎖30日？？？？

班五毛真係冇嘢好做
明明呢條片做得咁好，咁熱血
點解要打壓我哋

好在小號出事

Good afternoon sir!

good aftermoon sir

Good Afternoon Sir！

good afternoon sir!

你點影的

Good afternoon 鳩sir

屌你班友快到呢

Good afternoon sir
Btw你點影的

Good Afternoon sir

痴撚線你哋班友快到呢

你點影的？

我今日遲咗

good afternoon 蛇
鳩蛇又鳩痕上連登？

Good afternoon sir

阿蛇咁得閒

鳩蛇今日唔洗開工咩？

你

我唔係警察

good evening 鳩蛇

扮咩

屌，抵制黑警啦
上開波台大撚晒？
鳩硬狗

good evening 黑警鳩

從來都係佢哋老屈我，張相係舊同學群組收到。
我轉發上來，第一日已經出POST解釋

鳩sir 你肯返漢營未？

今日你地班狗有咩部署

拿 老老實實認左佢
大家都知大家咩身分 咁之後傾計都易啲啦 係咪？

鳩蛇，，食左飯未

係我怕咩認呀，我真係唔係呀，
佢哋只不過係憑一張相就話我係。
我第一日就澄清楚啦。

自己睇番我個facebook，我反警察四五年喇。
第一個因為反警搞到俾人ban q咗，5萬幾follow，上年開2。

你哋可以提防我，但我真係唔係。

老豆揾仔叫你交名單

鳩sir個教人搶槍post 依家係fb瘋傳

我唔介意佢用我嚟做反警文宣，搞鳩佢地

但我真係不是警察。

鳩sir 今日幾時會清埸

good afternoon sir

我真係唔知，我估入黑，可以開閃光先清

你點影架!
你篤左灰未啊??

小號
細帳

有反光貼得唔得？

Good afternoon Sir!

今日唔洗開工？

阿sir休班？

鳩sir 有d證據會好d

鳩sir一定好大粒，唔洗做散仔出去，仲咁得閒上連登

阿蛇午安

鳩硬sir

你點影架

係督察？

鳩sir
我幾驚我以後都見唔到你

good evening sir

鳩sir popo比人斬係咪fake news

Good evening sir

我唔係警察呀， 不過我估計守槍房既人， 通常都犯眾憎。
我哋估係特登搵人做， 犧牲佢都唔奇

我都話唔係警察